高主教書院學生受打壓 請求大家協助

見到隔離有個post話 德望學校扮中立打壓學生
其實高主教書院亦面對同樣情況
學校指希望冷處理 但實際上打壓學生自由 討好建制陣營的校友

校友陣容鼎盛如下：
張建宗
曾偉雄
鄭承隆
鄭耀棠
石禮謙

舊生會更加由成日話要打曱甴比人起埋底嘅快＿美太子爺把持

連儂牆被迫改名為意見牆
校方指連儂牆帶有政治意味以及較近示威者的立場，因此理應保持中立，易名為意見牆。

5／11早會默站行動及Lunchtime操場靜坐
早前有校內學生被補，校內關注組發起早會默站行動以聲援被捕同學。
校方以活動期參加者有機會提及被捕同學，對其保釋有所影響而禁止。
校方以律師之名施壓指校內的一切聲援活動會引發同學討論，而只要談及便足以影響案件。
而靜坐行動，校方則指有同學需要打籃球，生怕靜坐同學被球打中而趕走他們連最和平的聲音也不能接受

有舊生返校聲援師弟妹 被拒進校門
最後導致堅道荼記被圍一事
因上報傳媒，校方立刻派人補獲

副校L. Yeung 指學校內不談政治，而又指並無打壓言論自由

緊急關頭不停課 不理學生死活
學校位於半山區，不少同學放學走路至中環搭車
中環多次放催淚彈，放學時分更形同戒嚴
有不少同學遭共軍恐嚇截查
有舊生打去問高層，高層指學校唔係直資，所以教育局唔停課就無得停
因為停咗會比教育局cut資源
學生性命比學校資源更低賤

學校如何確保學生翻學放學安全？
校方指而家無學生有事，無收到投訴，所以暫時好安全
有同學表示11號在學校聞到催淚煙
但校方無收到學生因為聞到煙味而不適
並表示如果真係有，學校有措施可以比佢早走
學生覺得唔舒服可以唔返，不過要有家長信同家長通知

學生在校中無地位，之前全靠舊生施壓才成功取得少少成果
而家更關乎自身安全問題，希望各位手足幫手推，通知傳媒
施加輿論壓力先可以令學校關注學生的訴求

幫推

推

我哋好難幫到手，好多地方都可能有事發生，你哋唔團結屌個副校之後都係會俾佢打壓/秋後算賬

多謝手足
大家繼續關注暴大

Pish

ob一推 要求停課

L Yeung

多謝各位手足
校內無計可施 先會出post
得閒推下就得 外面開花更加重要

高記仔頂住
利申： 舊生

p

利用校董會

譚副校有冇轉校？

藍到黑

暫時冇

冇轉，但佢就係唔比學生停課嘅其中一人

Push

push

GAY LEE!

Push push

走左

全校董會？

推

原來教育局資助緊要過學生嘅安全

舊生對此表示非常失望及羞恥

屌佢地老母

你想攬炒就成班黑衫衝入去再叫防暴tg放題

有咩可以幫手？

p牌照推
利申:舊生

藍絲L.Yeung

有冇tg group 組隊去幫手
利申: 舊生

有無人組織
利申: 舊生
同問
被捕師弟有冇野需要幫手？

可以點幫

搵人開晒所有藍老師嘅名

豬頭黃

舊生幫推

想問校長仲係咪盧校長？

嗰日佢唔俾舊生入搞到舊生係茶記俾人圍

pk yip